同廢老講私刑無用，要講就講uturn

廢老只會話當年華探長時期點點點。
啲廢老針唔吉到肉唔知痛